外國係咪未知黑警棄屍

屌你老母黑警棄屍呢單野人神共憤
點解外國好似好少人講？
快撚啲煲大佢呀！！！

推

推。721 831

無傳媒fact check好難推比鬼佬

我明 但係已經發生咗咁多單 根本係你知我知單眼佬都知 鬼佬咁都唔信？

強姦殺人棄屍 究竟要幾變態幾無人性先做得出
你班狗真係等天收

我地已經上報哂相關data俾Solomon Yue
包括所有浮屍案，跳樓案(已確認身份/未確認身份)
不過唔包括失蹤人口（因為實在confirm唔到）
除咗stat之外，一般文宣都有做開，我相信唔少外國人都知有咁既事發生

外國人冇香港人個context
香港人係經歷過曬6月起所有野 先知黑警有幾醜惡冇野做唔出 但鬼佬冇咁樣既context
一單零散既案如果冇確鑿證據真係難說服人 純粹係context問題

我諗佢地個感覺同我地係6月前遇到依D case個感覺差唔多 可以想像到

所以話 香港警察 男姦女殺係無錯架

有無得綜合哂所有野俾佢地睇？
由黑警濫暴去到用私刑（大把人證
再引申去咁多單手法一模一樣既棄屍案

講真咁多單野呢單真係最大鑊
簡直係國際醜聞 成個警隊都人性扭曲

話我聽有無一個地方既警察恐怖得過香港

係

科大仔去科大啊
共產黨要入校董會啦

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦

twitter 講緊啦
美國議員twitter都有rt

Push

推
有單鬼婆跳樓
但係腰斬式分開，冇血
之後話冇可疑

呢單有冇機可以說服鬼佬？

但係我地唔應該放棄,要有faith
認真思考點樣可以做到persuasive
整個英文版星期日檔案咁分析點睇